香港人根本唔想付出爭取民主既代價，但又怨支那唔俾民主佢

freedom is not free

睇連登仔就知

無得投票就鳩叫，有得投票就又廢票又白票，你想民乜嘢主？

成個制度無用左好耐 只可以推倒重來

有投票=有民主?
咁北韓一定好民主啦

我支持樓主跳樓首抽

咦？乜仲起兒登廢up咋？

已二次投胎thanks